鍾意食菜心葉定菜心莖?

不嬲覺得菜心莖先至係精粹
爽甜又有菜味
但聽過有啲人話鍾意食菜心葉
唔知係咩心態

一定係葉

心理變態先食莖

一碟炒得靚嘅菜心一定係每一舊都有莖有葉

菜心好難食

細個鐘意葉 大個鐘意莖

所有菜都係鐘意食葉多過莖

食莖=隠性gay佬

食咩菜都係食莖

幼莖好甜

菜心炒牛肉嗰類有芡汁嘅就葉 因為葉好索汁 就咁淥菜就莖

爽既莖就好食，淋既不了

正解
有湯葉，無湯莖

菜心苗

Sharp sharp 聲好正

食葉既都係細路仔

Agger
有無心理學可以解釋到

細個冇咁大個口同牙力

細路仔淨鐘意果糖D假甜 接受唔到食莖個種間中有少少苦兼有柞 再回味個種菜甜

斬開3份 淨係食中間個份

食花